跳高d,長高d

21歲仲有冇機會高，利申155高男

你真係好矮
竟然有仔仲可以矮過我

有冇方法

咩叫悶騷

不灰鞋 不灰鞋
高D醒D包你high

認真少少la

Pishhhhh

侏儒

唔好唔開心
利申：156

出PO話154下都殘廢就唔矮啦

diu 你

仆街死高佬

Pish

可以試下申請傷殘津貼

連登仔條j都長過你